美孚有路上去瑪加烈醫院，請唔好封

提醒大家

封咗去醫院條路會好失民心。

推

依家大家封highway應該無問題